就黎老母節，買部Nokia 2.3俾佢夠唔夠玩？

佢最多都係Wtsapp下睇下片咁，作為N記曾經既死忠順便支持下N記

添d 三星a71啦

等 nokia 5.3 好過啦
Mon 大D，cpu 快好多，佢都可以用耐D

同問

冇錢同老母咀算

屌你老母垃圾三星就死撚返出去啦，人哋講一千蚊機呀柒閪

電子垃圾

唔買iPhone 俾屋企人即係等如玩9自己

同意，最好買8 plus

Nokia 5.3啦，4GB RAM好好多，S665

俾篇比較文你

咁比較好似7.2 better 添喎

兩部始終差幾百

咁水貨7. 2 基本上同價添

呢排係咪無機出幾百數機都要評測

不孝子

好多嘢唔係淨係望銀碼ge

粒u邊個靚

片入面條女幾錢q

5.3。。。。